梁振英衰極都有個梁齊昕，林鄭真係成家都冷血

高下立見

所以咪話佢要死全家